機戰V其實係咪度過d爛gag比香港人？

做乜撚？

我都唔知，繼續打落去睇下劇情先

無睇過FMP?

係呀 咪俾錢宗介

On9？

冇

唔怪得
動畫劇情黎
個個男人真係叫九龍
宗介係動畫第三季係香港殺左佢

明白，但你隊冧左條友，佢突然響你面前出現

你係應該會講

「你唔係已經死左喇咩？」
Or
「原來你仲未死？！」
Or
「我明明已經殺左你！」

提起個殺人地點係有d突兀

呢個先係gag

。。。唔係爛gag,係成個遊戲故事好爛，玩平衡時空全部人翻生互片

九龍係人名，香港係地點。。。如果今集有東方師父一齊講呢句加九龍高達出場先係爛gag

樓主開個post就係等大家入黎睇下你幾無知?

其實好多動漫都輕用香港做其中一個場景

百變小櫻 Z高達 JOJO都有

我係知果個九龍係人名喎，出果幕之前已經隻game有講，只係冇睇過原著，唔知佢地響香港打，咁都叫無知？難道要睇曬所有動漫之可以開post?

攻殻都唔提

柒左就認la 巴打，
咁樣好肉酸